如何成為一個體貼嘅男人？

我想將自己變成熟男，所以平時都會學下點關心同俾到愛女人。大家分享下要做啲咩女仔先覺得對方體貼啦。

1. 冬天出街帶頸巾。
除衫實在太廢，容乜易懶型感冒就柒，同埋除完俾佢冇交流，冇用，所以識玩一定帶頸巾，仲要大條嘅，到時大家企喺度睇下景可以一人一半，慢慢拉埋嚟，佢個嘴仔走都走唔甩

2. 冬天帶暖強
暖強作用唔係俾你暖手，係俾佢暖手，佢嚟m時仲可以俾佢暖宮，你同佢講：你隻左手就交俾我保暖，你隻右手就靠佢啦。之後佢俾返你，啲手汗呀體味呀仲可以拎嚟奶添

3.嚟m顯關懷
好似我之前篇文教過，m前提佢飲四物飲或者黑糖薑母茶，m頭幾日就用暖強或者熱水壺裝啲熱水幫佢暖宮，之後不斷扮到好緊張佢，等到m後1-2日就可以安心無套食用了

4.紙巾
紙巾係男士細心嘅象徵，平時女女冇帶紙巾又想去廁所，你就撥下頭髮借紙巾俾佢，佢自然當你今世情人啦 但最重要嘅係佢口爆完拎嚟抹嘴用，佢會覺得你好緊張佢

仲有冇人分享下？

講嘢唔好咁直接婉轉啲

出街帶褸

毒撚特別鍾意 ff

你毒撚樣做上面啲嘢我會覺得係性騷擾

帶褸只限睇戲用，冬天帶頸巾啦

都話有女

2. 冬天帶暖強

做咗女朋友先好咁做

未一齊就咪撚咁益佢

體貼係女都受，當然，行動上要做到100分，但性格上一定唔可以縱女仔

我比較支持走有趣路線
女仔多數鍾意有趣嘅男仔多過體貼嘅男仔
生得柒但風趣幽默優勝過豬頭炳暖男

柒是原罪

好可惜我兩樣都做到

豬柒頭炳

所以我信樓豬係有女朋友！

唔好陰啲陰啲話我豬頭炳

lm

Strong post leave name

前幾日買個暖強用上手先知曉震，今舖仲唔俾我食住？

第3 啲野可以去邊揾

認真?
咩牌子

女朋友嚟m指南

bwtween唔建議飲熱朱

凶宅買嘅，得一隻牌子，佢仲要收埋得好隱蔽，要員工自己拎，冇display，俾我喺佢官網見到，仲要唔係個個員工知有得賣